覺唔覺軒達臣其實好垃圾

普通英冠貨色比d猁撚捧上天 係咪痴撚線

係 吹到咁行fifa先升得3點咁多

你揾隊英冠隊長踢歐聯我睇下
題外話軒達臣正選國家隊好似未輸過 一出dier就

廢就廢啦，琴晚出唔出軒都輸架啦

狼隊個Ruben Neves係波圖果時咪踢過囉

如果你咁講 你係咪覺得出軒達臣正選就一定拎到世界盃 你話係就得架啦
笑撚死人咩